今朝西灣河個白衫

有無人覺得好奇怪?
會有手足著白衫風褸?

無啦啦又走埋隻狗度
隻狗又咁快就抆槍

拉

阿sir咁得閒開post

拉乜野

你自己睇多幾次

SIR 你老母

無人咁覺得?

你個on9仔，係鬼嘅話點會比人用槍指住心口

好奇怪

所以黑警要落無間地獄

算啦, 當我ON9

唔係會當你on9 你根本係on9好冇

個腦係咪搭的士走咗？

唔可以話佢鬼，但係係個仆街仔，手足救左佢立即跑上樓梯走佬

但係點解出黎屌我既都係鬼ACC..

走埋去唔代表佢可以對其他人開槍

你真係好撚on9

大佬人地赤手空拳對狗都比你講到有可疑，唔好咁痴線啦

我意思係

1> 正常無手足會主動走埋去狗度
2> 白衫
3> 個白衫未行度去, 隻狗已經手按槍袋
4> 白衫乜都無做就抆左槍
5> 隻狗無啦啦COOL 隻白衫做乜? 正常拉人唔係咁拉
6> 隻狗COOL 住左人, 但支搶係周圍指?
7> 白衫見手足中槍, 你睇佢反應好似無乜事咁

樓主係捉鬼師

同場加映
何君堯比人斬單野100%係假
1.斬之前一早拍定片
2.段片所有位就晒角度睇到晒兩個人同斬人位
3.斬人個個人講既野極度對白，唔係正常人講既野
4.微博極速有片
5.何妖完全無傷咁濟

你就真係鬼啦
係唔撚係捉鬼捉到上鳩哂腦？
第一，你訓左幾耐？係唔係未撚見過街坊裝+口罩手足？
第二，假期白衫手足係鬼，對班狗嘅pr有乜好劇

乜鳩都話人係鬼，訓係醫院嘅手足點諗？
屌你又係鬼其實全世界係你最撚清白啦
不如落街行返轉先？好過係到做鍵戰

OK 咁由佢沉

我想講既係 開槍就係錯 不論情況 不論有無鬼

食撚左一槍都俾人屌 你落街食返槍先好冇？